重整旗鼓 保持初心 查證來源 持續文宣

好撚簡單真係
依家真係求鳩其出啲野話咩咩咩就信
唔該做返fact check
依5個月明明一直做緊

文宣唔好停呀
要繼續做
做做做做做
一黎要澄清我地做嘅野背後嘅原因
二黎要打國際線

保持返一開始初衷
兄弟爬山 各自努力
不分化 不割席 不篤灰
唔好再理任何分化撚
我諗做得前線出得多戰場自然有意識知幾時要做啲咩
同時我相信大家係有智慧 唔會比風向撚帶到架！

最後要重整返啦
中大今日無輸到
只係戰略要調整
保住條命先會做到持續抗爭
加上唔要命都唔係咁呀？

再重要啲係
見到分化post
無理互屌
真係可以skip
大家比心機

黎明會來

自己推

自推

再推

推

重回流水抗爭吧

推推